懷疑大埔拍緊電影

拍電影咁款

推呀

手足好波！

榮大可摸以...

依家啲cg真係好迫真 唔知拍緊乜戲呢

其實咩情況架車先會燒到爆炸

大埔大量廢佬想開工。

進軍荷里活未

燒到油缸

果下爆炸
但咁都叫大爆炸咁天津叫咩

哇 好大聲好正
呢部電影一定大把票房

Michael Bay新作

ok

都係佢自己攞嚟

好L震撼

會唔會太型

Tvb拍劇咋話

型到
手足好波

果下爆好似電影特效

我就係要呢d

D車着火真係要小心，尋日間小巴太乾燥着火D人仲想行埋去，極危險

無保障賠, 陰公豬

拍戲咁落本

如果附近有民居真係唔好

戲名「榮軍戰CAR佬」

好嘢 架車無咗 唔洗返工了

懶型

手足好波

藍屍：出嚟搞事 抵死

屌笑死

有無見到邊個明星？？

麥迪文做主角

叻哥好似喺入面
有冇人見到佢出返嚟

有冇人知車上面載咩貨？

嘩，咁落本搵部拖頭黎燒，大製作黎，支持本地電影業

靜靜地贏！

正呀

柯柏文，你冇事呀嗎？

係真就要準備香檳喇

核爆

暴動無得賠

玩開gta都知著一陣火就爆架啦

我淨係想講琴日大埔手足由朝早直踩到凌晨5點幾先完 成晚啲tg不停咁放

Transformer 新一集

辛苦手足

why burned truck?

條link入面有講到

好靚

玩緊gta啊？

呢D車戲一定佢既作品唔洗fc

睇到好撚爽， 司機唔知會唔會有少少後悔

推！

一架拖頭 1球野

正到

推

果下我住四五百米外，係屋企閂實窗都聽到

向大埔人致敬

特技滿分

push

真係勁過電影特效

接近一百萬

BOOM

車主冇做保養，咁就自燃了！唉，可惜

咁唔小心呀貨車佬

wtf

睇到笑死
個 銀牙好唔真實

大埔人終於覺醒

唔見過百萬

藍絲唔係咩都話假咩
咁呢個都無可能係真啦
繼續扮無知啦

燒爆條軚

支爆咁款
已射thx

冇gta爆得咁勁

手足好勁 香港人進化啦

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

哇 邊個話香港啲特技唔真

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

Michael Bay

佢地啲相都唔差 希望可以支持下

百幾萬架拖頭咁就無左

諗起以前又係有架貨車衝過路障， 不過嗰時大家仲未識反抗， 依家開始燒埋車應該會少啲人衝

驚就唔好買車啦

今年係清算年
多年作惡無人出聲嘅事都會係今年找數

GTA

原來真係會爆炸

電池

支爆

All 柏文死左

原來真係會爆炸

暴動無得賠

岩阿 唔出街就冇事啦

呢套咩戲？

其實而家真係破窗
正呀，真係核爆都唔割好感動

荷里活級

應該搵手足揸去路中心先燒 咁就多件路障
不過手足好波

Push

成個車胎燒爆，一個大車胎等如手留彈。我睇似爆一個引發四條一齊爆

撞一撞冇撚左部車

放架係狗屋出車口會咩效果呢？石油氣的士會唔會爆架

撞人唔洗代價？

天氣乾燥

瘋傳去廢老司機group
睇下邊個仲夠膽如民為敵

爆果下 成個大埔都聽到

香港CG有進步 叻叻

有冇片lopp多次

仲要油氣比例岩岩好先得
mythbusters證實過滿缸唔會爆

拍緊Joker

個下砰一聲好震撼
唔知拍緊咩戲呢

做得好

好勁wor, 睇住請班狗近距離飲幾次酒，之後即撒後

電影式大爆炸

暴動保險唔賠。
公司一定叫司機自己賠，咁叻挑機。

音效出色

燒得好

嗰陣係現場 大聲到個個以為行雷

擺明拍戲

累到公司冇左架拖頭
我諗佢都唔洗返工

有圖，吐露港公路實拍

食全餐

咩戲名？想睇！

我認得呢幕 唔知邊套戲睇過

不割